﻿pr 1
	01_hello.c
	Выводит надпись "Hello, world!"

	02_sum.c
	Получает на вход дчерез пробел два вещественных числа, складывает их и выдаёт ответ в формате вещественного числа

	03_pow.c
	Получает на вход через пробел два вещественных числа a и b, их и возводит a в степень b ответ в формате вещественного числа
pr 2
	02_max.c
	Ищет максиманый элеммент из поданых программе

	12_skobki.c
	Данна программа определяет совпадет ли количество закрывающися скобок и открывающихся
pr 3
	01_list.c
	Данная программа реализует односявязанный список, а именно выполяет это:
	считывает количество элементов n, 0 < n <= 2147483647;
	создает пустой список, считывает n элементов a, |a| <= 2147483647 и заносит их в список;
	выводит содержимое списка, используя функцию print;
	считывает k1, k2, k3 (|k| <= 2147483647) и выводит "1", если в списке существует элемент с таким значением и "0", если нет (выводить через пробел, например "1 0 1");
	считывает m, |m| <= 2147483647 и вставляет его в конец списка;
	выводит содержимое списка, используя функцию print;
	считывает t, |t| <= 2147483647 и вставляет его в начало списка;
	выводит содержимое списка, используя функцию print;
	считывает j и x (0 < j <= 2147483647, |x| <= 2147483647) и вставляет значение x после j-ого элемента списка;
	выводит содержимое списка, используя функцию print;
	считывает z, |z| <= 2147483647 и удаляет первый элемент (при его наличии), хранящий значение z из списка;
	выводит содержимое списка, используя функцию print;
	очищает список.
pr 4
	01_list.c
	Данная программа реализует двусвязный список, а именно выполяет это:
	считывает количество элементов n, 0 < n <= 2147483647;
	создает пустой список, считывает n элементов a, |a| <= 2147483647 и заносит их в список;
	выводит содержимое списка, используя функцию print;
	считывает k1, k2, k3 (|k| <= 2147483647) и выводит "1", если в списке существует элемент с таким значением и "0" если нет (выводить через пробел, например "1 0 1");
	считывает m, |m| <= 2147483647 и вставляет его в конец списка;
	выводит содержимое списка, используя функцию print_invers;
	считывает t, |t| <= 2147483647 и вставляет его в начало списка;
	выводит содержимое списка, используя функцию print;
	считывает j и x (0 < j <= 2147483647, |x| <= 2147483647) и вставляет значение x после j-ого элемента списка;
	выводит содержимое списка, используя функцию print_invers;
	считывает u и y (0 < u <= 2147483647, |y| <= 2147483647) и вставляет значение y перед u-ым элементом списка;
	выводит содержимое списка, используя функцию print;
	считывает z, |z| <= 2147483647 и удаляет первый элемент (при его наличии), хранящий значение z из списка;
	выводит содержимое списка, используя функцию print_invers;
	считывает r, |r| <= 2147483647 и удаляет последний элемент (при его наличии), хранящий значение r из списка;
	выводит содержимое списка, используя функцию print;
	очищает список.
pr 5
	01_bst.c
	Данная программа реализует бинарное дерево поиска, а именно выполяет это:
	создает пустое дерево, считывает 4 элемента ai, |ai| <= 2147483647 и заносит их в дерево;
	выводит дерево (используя функцию print_tree) и пустую строку;
	считывает 3 элемента ai, |ai| <= 2147483647 и заносит их в дерево;
	выводит дерево и пустую строку;
	считывает m1, |m1| <= 2147483647 и ищет элемент с заданным значением в дереве;
	выводит через пробел значение предка и потомков найденного элемента,
	если нет значений предка или потомков вывести "_" вместо таких значений;
	вывести "-", если элемент не найден; вывести пустую строку;
	считывает m2, |m2| <= 2147483647 и ищет элемент с заданным значением в дереве;
	выводит через пробел значение предка и потомков найденного элемента,
	если нет значений предка или потомков вывести "_" вместо таких значений;
	вывести "-", если элемент не найден; вывести пустую строку;
	считывает m3, |m3| <= 2147483647 и удаляет из дерева элемент с заданным значением (если такой элемент есть);
	выводит дерево и пустую строку;
	выполняет левый поворот дерева относительно корня, пока это возможно;
	выводит дерево и пустую строку;
	выполняет правый поворот дерева относительно корня, пока это возможно;
	выводит дерево и пустую строку;
	выводит на экран количество элементов в дереве и пустую строку
	очищает дерево
	выводит дерево и пустую строку;
pr 6
	01_print.c
	Данная программа:
	считать с входного потока 7 чисел и занести их в дерево;
	вывести все значения вершин дерева через пробел в порядке обхода дерева в ширину.
	02_print.c
	Данная программа:
	считать с входного потока 7 чисел и занести их в дерево;
	вывести все значения вершин дерева через пробел в порядке прямого обхода дерева.
	03_print.c
	Данная программа:
	считать с входного потока 7 чисел и занести их в дерево;
	вывести все значения вершин дерева через пробел в порядке обратного обхода дерева.
pr 7
	01_sort.c
	Данная программа:
	Считывает размер массива и его эдемменты, замет сортирует их метом быстрой сорировеки и пирамидальной, выводя все промежутоные позиции массива